其實返貨啲KF94成20蚊個, 你地會唔會買?

買得起, 但不了

正路就等遲d供應多個價跌先買

但大陸又開始批簽證落香港

俾班仆街落到嚟隨時50個口罩俾佢哋炒到800蚊以上

到時大家就等收皮算

都幾肯定有大部分人20蚊買個口罩都唔會用一日就dump

係街上面見到人用貴野行開兩步穩陣D

韓國唔俾出口 同韓國人自己都搶 應該買唔到了

比得起錢有乜所謂
真係連登仔信大貨到
同連登仔賭對家就岩

托人去外國買豬嘴現貨好過

最多比返佢起碼真貨先

罩貴咪唔好日日出..

我都一星期先落一次街

唔需要。
防飛沫遮。

平時出街唔多過一個鐘最好有重用得既厚既布口罩。返屋企即刻洗，有幾個替換。
如果整天出街就一定要用高級少少。
如果做醫院就更加。

如果代購應該有
人在韓國
見到大部份落在 2500 won 至3000 won
Around 18至21蚊個
上星期仲有2000won 14蚊個
但我唔知大批量買 有冇得平

事實上kf94 真係好貴 都係一盒50個啲日本貨抵屌啲